昨晚。

海上殘肢
炒烏蠅
不明廚餘

海鮮大雜交

左邊還好 右邊不知道什麼東西
65/100
美觀有待提升

右上咩嚟

右下係咩

Dog food

蟹！！！